（免費）任何興趣/活動自組 大家可以搵志同道合嘅人

我深信大家有時有興趣 ，有活動
身邊未必個個fd會玩/ 會做 /陪你去

所以如果大家想搵人陪你學野
搵人陪你去旅行
毒撚想搵人埋堆玩卡game

點解唔化被動為主動
自己開一個活動預約 等其他有興趣既人參加？

無論你一條友想搞咩活動
例如想約人打波/打機/玩board game/去旅行/去老蘭/去學興趣班/夾band。

不如自己開個活動預約等人參加

唔洗錢比大家用
無古惑

睇左搵同志

屌

Gay

Mobile site個UI 唔多掂喎

邊頁

想搵人busking

巴打 可以試下開個活動 set個日期wo
我地會係呢2個月內宣傳個平台等更多人知
到時就可以更快成活動

有巴打提出左玩board game
想玩既都可以報名

己join

留名

感謝大家支持

lm

當我呢到5p咩

呢個idea 唔錯 支持一下先

我地見巴打絲打會互換技能
又可以識到朋友 又可以學到嘅技能
我地都開設左一個系統俾大家報名試下交換
我地系統可以限死一個人報左名就close左個配對

想學下野 交換下都可以入嚟望吓

概念幾好

支持下
如果係讀大學嘅人
都可以加強各間大學嘅朋友交流

最早既活動係1/4 星期六
想玩一起board game既就快d報名參加啦

不如組番個飲食團係一日食哂香港咁多架嘅美食車
有無人join

大家可以傾下

好似未有睇岩既活動
但都支持下

可以自己發起

有咩活動提議
大家都可以提出
我地會做先鋒做推動者

想趁夏天前燒最後一次野食

成班毒撚去禁鐘
D阿姐都唔show你啦

夏天前仲有排wo

講到懶好聽 原來係食水agent搞活動

自己無技能可以交換係咪即係可以收皮

你地搞活動
我地都無收錢

唔係
我地今晚會開放埋影片教學share
如果大家想分享自己技能興趣教人都可以post

當大家都post 既話 學既野就會越來越多

同埋巴打留意番
自組活動唔係我地搞
係大家自行發起

互換興趣都唔係我地搞
係大家搞

另外，我地係有提供專業私人導師比大家
但果d係要收錢咁解

大家搵到同志未

推到1001

1002

1003

已經有活動可以搞
有技能可以換
快啲上去望下啦

我覺得你可以宣傳多啲

的確 我地已經盡力諗緊點樣可以宣傳快d
有無咩意見

概念唔錯..幫推

腸油

講真 我地如果搞個2日1夜既camp
有無人想去

支持

有活動岩可以join wo
而家lkf仲差一人
Board game都就成團

成團了 多謝支持

好似有啲咩性開放群組係咪呀

痴撚線
你估我呢到約炮網

同唔同人做愛都可以係一種興趣

好似幾好咁喎

如果活動有分地區就更加好

屌

好意見
以後有多d活動既時候會再分番類型

唔錯～ 幫推

Hello 巴打 我報左boardgame同手工班 但點通知搞手 定等佢通知

系統會係活動前既7日內會通知搞唔搞得成
Board game已達最低人數

另外一提 搞手係會透過email收到參加者既資料
大家可以放心 唔洗驚搞手唔知你contact

拿 你係我到試下開囉
但只會寫唱k 2隻字

大陸唱仁k團

幾想join 北韓團

我自己都想去

你去唔去

未知
看下有無錢

有錢會想去

大家book左活動既已經可以用會員系統看番自己booking 更改資料同cancel

幾有趣

巴打都好有趣

如果我想搞義工團咁點呢
因為個團要15人
自己一個唔知點做好

無野啦
自己怕怕地羞唔想做搞手

做咩怕羞
拿左有興趣既人既contact 再搵佢地咪得

想join bg團 但係簡唔到日子

巳修正